覺唔覺d柒頭成日用"羊毛出自羊身上"?

on99